深夜總是訓唔著，你叫我寫

Come come

罰抄不屈進行曲一次

葛蘭素

黑警死全家

寫厭世哂喵喵貓

念念不忘 必有迴響 憑一口氣 點一盞燈 有燈就有人

打多左個哂字
寫厭世喵喵貓

裝睡的人
是叫不醒的

睇得出樓主係憑記憶背返啲歌詞
因為唔係100%準確

好撚心痛

我愛汪明荃

月光的星火 始終躲不過
幸福的你我 最終都下墮
願意在受罪 回憶再重播
失去比擁有 多了更多

最緊要有事

商機無限之。醫護集體大移民

罰抄聖經舊約加新約一次！

冷手打個熱飛機（加埋隻腦魔得唔得）

Oh ! My GOD.

婆里麼麼彈彈波

you may say i'm a dreamer but i'm not the only one

我想要一句
「而破繭了至能遠飛」
一句 thanks

隻豬好cute

滿唔滿意

好滿意
多謝樓豬

光復香港

多謝巴打

對唔住冇咩藝術細胞

一個活在當下的世人

英文寫得好靚 可唔可以寫
take a step you can’t take back

感謝

朝花夕拾卻已遲

五大訴求，缺一不可

個肺有花全部同我入黎

往者不可諫 來者猶可追

隻腦魔笑死

我唔要一句thanks
我要兩盒thx

天滅中共
全黨死清光

唔准悲觀
俾啲掙扎

唔係巴打

超靚呀絲打多謝你

多謝你

Cancer

寫得好靚

等陣佢寫「寫得好靚」

我思故我在

好靚

iPad?

熊貓

你第一次連豬畫得靚啲喎

桃之夭夭 灼灼其華

唔想等天滅中共
可唔可以人滅中共

唔可以話可唔可以
係一定誅滅

謝謝樓主

連豬仔都畫埋

thx

我愛樓主隻腦魔唔好咁謙，你藝術細胞滿分先岩，大感謝，已經set左做wallpaper

活左20年人生終於搵到自己嘅價值
原來就係等呢日幫你話呢隻腦魔

係點樣練到啲字咁靚
想要句It always seems impossible until it is done.
最近好頹

Beeee

天網恢恢疏不漏
習近平死全家
林鄭死全家
黑警死全家
藍絲死全家
建制死全家
中共倒台
香港獨立
香港文化精神重光

咁樓主大大得閒冇事屎忽痕就多啲開post寫字樓主可以的話，整多幾張黎嘆下

好靚呀 多謝你

樓主抄一次

#include <iostream>using namespace std;int main() { cout << "光復矽谷，奴隸革命！"; return 0;}

等樓豬 畫下畫先

正

我覺得我又超越左自己
尤其是嗰隻跑緊嘅連狗

好勁啊 樓豬
啲畫好得意

c++

領先，只因從不退而求其次

Helloworld

櫻花只開一季
真愛只有一次...

聽住歌嚟瞓

你唔請樓主 run 一次？

我驚樓主俾我搞到要去明心樓攞 SSRI

你加個infinite loop 樓主就落街都唔得閒
寫寫吓就瞓得着

電腦白痴

樓主你漏咗一隻字

我個Username

抄一次 願榮光歸香港

係wooooo等我

好

謝

生命必須有裂縫 陽光才照得進來

好靚呀 攞嚟做Wallpaper先

未試過得到咁多認同感
連登果然係一個好地方

多謝樓主

明日花
昨日已開

芝麻仁沒有一個是磨菇的

另加插圖!!!

我愛你呀

我個名

家姐潮文 (唔係呢4 隻字， 係篇文)

多謝絲打

多謝師姐!

手中盛著一碗熱湯用力地溫暖著
內心裡的不安

難度太高
下次

笑死 thanks 樓主

雷之呼吸 壹之型 霹靂一閃

華枝春滿 天心月圓

多謝你嘅多謝
但係我寫錯字

呢句又係乜嘢黎
係咪啲招式名

動漫 鬼滅之刃

其中一招 嘅招式名

厭世汪汪汪

係咪瞓咗

都就黎瞓啦
係時候調整一下生理時鐘
一唔使返學就錯曬

汪汪汪東城

喵喵喵喵怪

寫我名thanks

因為不能饒恕
所以此生
選擇了不再見面
See you never

可惜沒如果 只剩下結果

你必需要十分努力 才能看起來毫不費力

Thanks絲打

正，多謝

射射 辛苦你了

幾時可以再黎個突發絲打寫靚字

我都好鍾意呢首歌

都講突發
心情特別好或者心情特別唔好嘅時候就會出現

字嘅風格比起上面嘅感覺温柔好多 多謝

絲打d字好靚

也試過制度和自由

多謝

寧化飛灰 不作浮塵
（想打直寫）

咁夜仲唔訓

三點幾訓
三點幾醒

樓豬 你又寫錯字啊

係寧化

唔係寧作

點解咁樣都俾你發現到
成日都未瞓醒

返到屋企寫返啱佢

有返動力温書

Dser ?

目標寫到1001
仲有冇人未瞓

加油

咁抄一次 願榮光歸香港 嘅歌詞

煲底相見

虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

試吓一邊瞓一邊寫

勿忘初衷

黑警全家中武肺

我成功咗啦

我覺得好正

好靚！

好正呀
寫咗幾耐啊

換咗枝筆呀
d字寫得無粗啊

任憑弱水三千 只取一瓢飲

係呀
毛筆會寫唔落